不如大家入來講下自己嘅動力？

你地努力生存為左咩？

証明自己存在過

屋企人 女朋友

積口德

為左自己

獲取快樂

等一個人真正咁欣賞我（姐係未來另一半）

為左條賓周

為左將來同男朋友組織家庭 有美滿婚姻
同報答兄姐經濟同心靈上支持

報答父母同睇動漫

為左將來既另一半，雖然未出現但都要好好活著

將來可以供養家庭

為左可以享受生活

睇動畫

哦

冇喎

結他 一路以黎冇佢我諗我已經捱唔住

仲有呢？

射精

奶處女閪

老婆

我都唔知